[跪玻璃道歉啟示] 民間集會團隊5.24檔期將會讓出，集中火力籌辦6.12 集會

民間集會團隊留意到於 5.24當天有相同主題的其他活動

因應5.24當天有其他活動
民集將會取消舉辦5.24國歌法集會

並繼續集中火力籌辦 6.12 集會

民集仍會與香港人一起關注國歌惡法

6.12見

光復香港
時代革命

參考post：
[行動post] 民間集會團隊已入紙舉辦5.24國歌法集會 及 6.12 集會

民間集會團隊
————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

Telegram：

取消? 點解??? 咁快駁回咗?

跪玻璃

ok收到

推活動post，反五毛分化狗

因為當日有遊行

因為活動重覆左
另外有D野我唔可以講
唔係聽朝 6點就有人上門拘捕我啦

同埋真係要講聲
唔好意思

推

收到~

2020仲同差佬申請做乜鳩

更正： 6.12 文宣有誤
係"已通知警方，待發不反對通知書"

仲申請不反
係咪想體系抗爭呀

手足小心 好人一生平安

??

收到 focus返香城大遊行

Push

希望搞得成

push

唔申請就吹雞叫人出嚟就會好似民主派肥佬黎佢哋15個咁比狗上門咬
到時就變法庭抗爭 然後你又會話法治已死就無理由體制內抗爭
最後去坐嗰個係佢又唔係你

唔用知名人士個朵吹雞你又嫌佢係鬼 送頭

香城online

重要野唔推

pishhh

再推

唔播國歌法啦？

唔擋國歌法啦？

咁幾時搞和你批鬥紅

點解要讓比鬼城online？

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：